派糖都要以分化黎做終極目的 真係好野

我有得減稅/錢攞
我唔支持最前面再抗爭落去喇

On 9之極

如果係6月中做可能好有效
依家都搞咗成2個月，真係傻嘅都知政府想點啦

其實我覺得還好，宜家肯企出黎嘅都係真係良心睇唔過眼，唔會因爲個少少錢唔出，況且繼續出又唔會收唔到

點解唔係嘈完有錢分
所以再嘈多幾嘈?

大學生乜都冇
明眼人都睇得出政府只係要安撫大學生以外既一群人
特別係等中間派有更大既誘因支持社會盡快回復穩定
老共真係幾十年都係打同一招無變過

算鳩數啦
有錢人唔會care
中產同高收入得幾千銀，但運動隨時搞到身家大跌
大學生又無份
中小企你就算點借錢俾佢，咁既政治環境借極都係死
得番廢老同蝗最大得益者

基本上得罪更加多人

點解會咁諗？
如果派糖係因為太多上街
作為市民想要多啲福利
唔係更支持示威咩？

要抗爭先有糖派，同d廢老講如果想再派多d，唔該上街遊行

Push

啱，本身啲錢就係市民，政府都係屬於市民，係政權將政府私有化咋嘛